到依家都仲有人唔明 點解有人唔鍾意曹星如

唔係話佢冇實力 唔係話佢冇料到
如果佢係冇料到 我諗佢琴日唔會打到咁耐
但係咪真係吹到世界級我諗大家都有保留
反佢既人 係唔鍾意佢既公關手段 唔鍾意對佢過份既吹捧
質疑佢係咪真係有能力成為 世界冠軍
台灣打飛機你就識笑
依家迫自己人打飛機?
打飛機就係團結香港既話 點解要笑人打飛機?

如果中共包裝得好D 我真係唔知會有幾多人會奶共
但Pandora 你地又識講佢唔值咁貴

講多兩講又話你5毛 新香港人

此文只有一個回覆

我理解佢地話曹星如俾人過份吹捧 因為佢打啲對手真係唔係咩好世界知名嘅top人
但係班人成日都好似想佢死想佢輸就好on9
明明佢係贏咗就夾硬話黑哨 嗰個當正自己係專業評判咁 on9到震

又真係on9既
但主因都係因為 公關

有屁你就放啦屌你老母

公關有咩問題 請指教

銀牌仔入銅牌場打個全勝反尼通街吹自己金牌

連登仔逢紅必反架啦

超邪惡芝士又有咩問題
點解有人笑佢 屌佢

佢公關做得幾好啵 係最短時間內得到最大迴響 同埋感覺上咪又係得班逢紅必反既連登仔插佢 真心唔太見公眾有咩負面feedback

照你所講 應該係唔鍾意曹星如背後嘅公關團隊同佢地嘅宣傳手法姐 唔應該係jer佢本人喎
但你望下出面啲post全部都係為屌而屌嫁喎
明明背後經理人公司呀呢啲都係佢控制範圍外
佢做嘅只係打好每場拳賽 呢樣已經係值得支持同尊重啦
更何況連勝咁多場你估易嫁咩

連登咁多負面feedback都話冇

得啦 運動員一有marketing同公關就食屎啦總之
終於自己講出口

連登仔都當主流意見

因為五毛挑撥離間/d廢柴眼紅唔抵得/覺得自己啱撚哂既眾人皆醉我獨醒，即係盲反

因為我五毛

五毛波台狗 邊有人唔撐自己人
唔反得

你係咪盲架 我話得一班連登仔反之外 唔太見公眾有咩負面feedback

搵得間公司就即係授權比佢幫你搞啦
日日係到吹奏原來自己唔上身

宣傳黎講係做得好好
都引左好多人留意 關注
但同時都引左好多人對佢有唔好既感覺

咁如果冇公關幫佢宣傳
又有冇咁多人留意佢 關注佢？
如果係冇既 依家撐佢既人係咪又應該撐佢既公關
但同意佢係值得尊重同支持
只係反感既位係對佢既過份吹捧
而唔係曹星如本人

你要咁偏激都冇野好講
問題係 佢係咪真係宣傳所講既實力
而好多人質疑既都係喱樣野
但一質疑就開戰

咁要屌係屌個on9公關姐

算啦, 咪撚同班波台狗講道理

佢地成班 on 撚 79 , 屌人既理由都特別 on 9 過人

好簡單如果呢單野你做marketing 會點做

好撚好笑呀

你地成班波狗 咁撚偏激 走去話人地偏激

真係人唔笑狗都吠

佢地既 logic 係

運動員一定要老老實實做返運動員
唔可以出嚟拍廣告, 做代言
更加唔可以接 job
要日日訓練, 直到自己一個訓練到一個境界
一嚟就要挑戰 「世界冠軍」
嗱, 咪搞錯呀, 波狗叫你地挑戰「世界冠軍」咋

千祈唔好宣傳, 唔好賣飛, 否則又被人屌你被吹捧架啦

OK 打撚完 「世界冠軍」啦, 又要隱藏自己既成績, 唔可以對外公布, 否則又被人屌你被吹捧架啦

一路 LOOP LOOP 撚到你自己退休 , 嗱, 退左休 你等死好啦

唔好出嚟做教練呀, 否則又被人屌你被吹捧架啦

開埋啲垃圾 POST 哂時間

不如你班波狗一句講哂

我地唔撚抵得佢「紅」, 咪得囉

大家明你班小學雞點撚樣諗野架啦

系
一句就講晒

你覺得條撚屌唔肯啲公關會咁做？

佢依家已經做得好好
比我都會咁做
咁又點？
因為宣傳而有人質疑有人反感
就係唔團結香港？就係5毛 就唔係香港人？

我先係第一個留言 第一個post 講曹星如
已經變左波台狗
當然反佢既都一樣有人似你一樣偏激
但我又有邊一句令你有咁既感覺

我依家唔抵得既係
只要有人質疑佢 就講到變5毛 變小學雞
我又唔覺質疑佢有咩問題

你睇下你自己咩 LOGIC ?

我地質疑你地係五毛 又唔得
你地質疑佢無能力係世界冠軍 又點撚樣得呀 ?

ok

冇啲理據就話人五毛，同cc台班垃圾一撚樣

冇啲理據就話人無資格係世界冠軍，同 波狗班垃圾一撚樣

邊到無理據，話佢只係贏堆垃圾就吹到自己係世界冠軍，咁都叫冇理據？用下個腦啦垃圾

我覺得理性屌佢嘅重點主要有兩個point
1. 成三十歲，高峰將過，完全睇唔出佢想係自己最好嘅時候挑戰拳王，反之可能係緊張不敢and過幾年老左先打，打輸都多個原因
2.係上面果種心態下，公關上不斷吹捧愈強愈強，力爭上游，永不放棄嘅”香港精神”。公關出來嘅表現同行為嘅解讀有落差。

贏拳，打得好，有實力，希望佢愈打愈好。

同時，佢愈勁，承認佢係有實力嘅運動員，先會希望佢用最好狀態打井上，挑戰拳王，明知唔夠打都想佢創造奇蹟，自己最高峰都打輸，冇遺憾，香港人依舊支持。

好過而家咁，呢兩年兩唔打幾時打？再唔打就冇機會。

呢個係我反佢嘅原因

如果有人覺得佢過幾年三十五先打會有機會d嘅，歡迎你講出來大家研究下

冇咁大條J唔好戴咁大個套
屌佢欺世盜名，有乜錯？

你屌我哋曹星如嘅就係五毛！！！

撐佢果班人根本就冇用呢種態度去睇件事，有班人屌黑哨就屌哂所有反佢嘅人。
事實上佢確實有野值得人質疑

總之反星如就係盲反
自己人就一定要撐

唔鐘意佢無問題，但我唔明點解d人會話黑哨。

有班人真唔識睇。

連登算什麼 wfc
睇返成個香港都係支持多

因為唔鍾意佢,咪話黑哨,好易明

講到自己好有理據屌人五毛咁
笑死

佢個公關討好唔到連登仔